6月頭辭職玩香城online用哂錢 求高薪pt介紹

搞唔掂
有冇巴絲有荀工介紹

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

咩行業

［解放殖民，香港革命］昨晚，打響了香港革命的第一槍

同問

乜咁啱啊
我7月頭辭
依家無事都唔出街

邊類型

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

+1最近仲要病到仆街

Same 以家過得一日得一日

依家

做地盤

順便練埋體能 一舉兩得

咩都得 pt邊做邊玩

咩都岩 最緊要多錢幫補下

邊個行頭高人工 除左札鐵

幫樓主push
加油

Foodparda, deliverpoo

住邊區？

酒店waiter

飲食 零售都做過
想試下其他

我都係 7月頭辭職

我都係，同勉

開Youtube channel
俾手足狂煲

餐廳都有介紹嘅 正常人工

點計法

賺youtube錢？

去做狗 入完學堂練體能之後唔做
順便煽動埋其他人

介紹麻煩比埋門路樓主
身體問題，上唔到前線，
只能靠推post 幫前線
一人行多一步，
已經可以一齊為香港行好多步

最重要係幫到前線

滲透

灣仔區侍應
$65/小時（9月1號起）

me too 好難兼顧 ft

food panda

6，70蚊一粒鐘啦

幫你推巴打有需要請出聲

推

係咪要車牌

怕攰可以考慮酒店

馬會

住客會所岩唔岩？長期請人
大約60-65/鐘左右
不過就有可能要對住d西客

有興

新人就唔好做啦，冇更又冇單

鋪頭SALES行行企企$60/鐘
手足住邊區呀

Foodpanda

幫推

可以幫手問問
巴打有冇做過服務業？

有興趣 有冇detail
已經冇番工幾個月

靚唔靚仔先
勇武巴

Sales同酒店炒散咋

酒店/馬會炒散

我自己做左幾年會所
做既野每個盤都唔同，不過都係手板眼見工夫
工作唔難做，每日主要都係聽下電話book下場，行下場睇下設施，耐唔耐過時過節攪下活動咁
可以算係打雜工
通常大盤人工就多d不過設施多d服務多d即係多野做左
D客懶係高級麻撚煩

保安 日薪最少600起
高既可以700起
好過做辛苦工
反正你唔係長做.

呢個好似幾好 仲可以開門俾手足

有興趣 咩地區

lm

Same2

支持
每人開一個
我同你日日睇廣告

散工算啦
酒店

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

酒店炒散
當年讀書等錢洗 一日番16.5個鐘有成千銀一日

唔怕辛苦可以返住炒散先

保安

Lm

公司啲師奶話可以提供支援

有需要reply me, 我比telegram你

另外telegram 上面都有良心搵工group

係唔怕攰先返酒店喔ching

介唔介意做奴隸(公證行Lab工), 有手有腳就請
佢地成日請人剪版

+1

勇武前線

依家要1000subs + 幾千hours觀看時數先申請到
申請得黎都幾個月後啦

我自己果度何文田區
不過有好多舊同事都仲係呢行
基本上港島九龍新界都有
同埋大部分都會請人 因為流失率大間間都多數唔夠人
你想要咩區我可以問下有冇？

去特首辦遞信
完全係林奠搞出黎既屎
但佢仲個個月袋緊四十萬

有無地盤巴打介紹？
做開泥水 啲錢就用光

幫推，小心個人資料

同問
7月尾交信
最近岩岩正式辭職
諗緊到底搵pt定搵ft
始終我都仲要俾錢屋企
但又好驚會搵到間藍絲公司

冇啦啲抄散 冇哂客 抄咗好多人
利申：前抄散

保安炒散囉

$200 用兩日考個牌

我而家一日$800-900

睇落幾好

巴打可唔可以留tg
想知詳情

PUSH

無意刁難，但係太多人藉抗爭為名，攞著數為實，譬如之前嗰個HKU非示威者攞餐卷，你有無辦法證明？

點聯絡

有冇科目勁？補習好好搵 仲可以教下啲小朋友啲政治野

支援包括搵工支援

我都係仲未搵到工唉

有興趣 大西北手足

大西北fg廢青仲有4000蚊玩

外國勢力，某樂園PT？每星期出糧，一入職好似有近60時薪

馬會投注站服務助理 $68

我遲你小小，機場果日罷工然後算係被辭職

聽講依家機場啲外聘保安2000蚊12個鍾
間保安公司叫Mss

之前唔係有個購物平台嗎? 眾籌的力量。

我哋200萬人無可能無方法

Push

之前有搵工post 搵佢地就得

6月辭左返左好耐既長工

同求，發夢發到無曬錢

唔介意番黨鐵就去做sa/cuca

唔好意思 借位宣傳下
【金錢戰線】零成本將一億黨鐵營利送比立場蘋果

呢兩個月次次都有出....但我都搞唔掂了 窮學生 無哂錢 希望有PT介紹

加油

同求 設計撚

70-80$h
計數計糧
一星期番一日大概一個月番4-6日
有冇手足岩

數學攞2返唔返得

求介紹

最緊要細心，因為我成日計少糧比同事比人小

我想返

有趣興留tg一陣加你？

From炒散grp

觀塘區有無 唔該巴打

求啊😭😭😭😭 發夢請假請到辭埋工
但就開sem

留個tg 我有d日薪工可以介紹

仲請唔請

I know that feel bro
6月頭辭
裸辭左咁耐都從未主動約過fd出街
心態上想慳錢只好同自己講我係個毒L
唔太需要social life

6月無返工到宜家

有冇良心老闆

建議可以搵餐飲既炒散
只要有手有腳正正常常 基本上都請 而且長做長有
重點唔少炒散都係即pay 多數$60-70/hr
一個剛畢業一直做侍應既廢青絲上

考個看更牌先啦 最近d狗咁猖狂 你做看更企硬唔撚比佢入幫到所有人

我都想搵d良心老闆
7月祼辭左 0收入之下先知打機課金成本咁高
唔知係咪我個行問題 見幾間都話要返大陸

灣仔區侍應
$65/小時（9月1號起）
夠hea
以前細個炒過散，仲有蛇頭電話
有興趣留tg

LM 有冇良心老闆
將軍澳人

應該有大量手足岩

求tg

大家討論下姐 市面上邊會有咁多好路數

洗唔洗識人先有得做？

係咪三寶：綠卡，安全鞋同咩？

炒散得唔得？

翻炒散王？

撐警遊行 1500一日又有飯食
識唔識琴棋書畫 幫人補習教班都唔錯

身份證 平安卡 工人註冊證

2個月 冇做野
睇醫生睇到冇錢

有興趣，返乜區？

依加酒店唔請人啦

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

低消費

係喎 冇諗埋依樣嘢

身邊好多人都係咁
但大家從來無後悔，反而唔做先後悔

pish 樓主假膠想攞著數

7-11,ok

補習

問左好奈香城online條link係邊，想dl，但無人比到我，同埋大唔大，冇咩位裝

有冇多d 資料
Tg: @amhongkongese

Here

Tg: @amhongkongese

附近超市，萬寧，仲有sales有冇得諗?好似長期請人

順phone車，food panda，deliveroo ，pickupp ， Gogo delivery

認真，做私補

唔小心負皮咗唔好意思，做咗幾耐

城巴兼職調查員

有平安咭易搵炒散

義士匿名搵工平台 助義士match良心僱主

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

樓主問係咪要車牌咋喎...

我有wo

可以玩25仔

同case 同問……

屌 我岩岩畢業 本來打算返工架啦
點知要上線 我都要返工啦

🙏🏻🙏🏻🙏🏻請支持

我養你丫

好似有個tg channel

任達華用肝美健想包養我？

食左三盒，即刻好返出院。
留tg 即養你

絲打唔留tg係連登

幫推然後撳咗不推文回覆

push

68288892
做酒店buffet

有車做uber

我搵工喎 你個份咩工

17年開始做
做到而家 不過就會悶 坐到攰 同好無聊

認真答

救生員
因為我喺

邊度搵到800-900

公海見親最多700-800, 好少900

不過之前機場出到150/HR

有電單車就容易D攞到更，D單可以做得多D，搵得多D，做步兵得對腳你預一日由開工第一更做到尾更平均12單左右，假日可能會多D，

Join多啲炒散谷 做得多佢就會比荀盤你做

brw
機場出150 但會做死 （之前差啲中伏
佢比得咁高就預左企企企🙈🙈

救生員正啊

淨坐 就80幾一個鐘🙈🙈

原來依家做保安咁好搵，都唔知讀書黎做乜

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

有搵工平台

Ching有性趣

補習？

私家支援已額滿

有需要可以搵

+1 辭職辭得啱啱好
唔使驚俾人炒

咁做保安成世講出嚟覺得唔好聽

香港人先敬tittle後先決定敬唔敬人

依加一日一餐 唔係就痴屋企人出去食
得翻300幾蚊

真好搵？我都見幾多人做

以前做好多parttime 有d網絡
Sell屎
waiter
最易，有冇人？pm我

高薪講唔上一定有生命 50 60 per hour

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

高薪講唔上
一定夠生活
50 60 per hour 走唔甩

我都係
求pt 過到日子就得 識graphics design
仲係學生

私人補習？

教樂器？

救生員？

你想揾咩？

搵下freelance 幫大家畫下野我都ok架

[url]
[/url]

好多炒散，隨時做隨時閃

你矢志 GD？唔易揾⋯art 方面的part time呢
art方面真係pt 唔多 炒散type多

自己jobsdb
Intertek, SGS, BV 呢D lab
不過未到最後都唔好做, 因為呢行真係好垃圾

新人好難拎更, 隨時一日得4個鐘。
係得假日多D單, 平日全日先得3,4百蚊收入, 好難捱

Yes👍🏿👍🏿

巴打需要幫手嗎？

我都係政府比個4000捐曬
只不過我係和理非，每次都去。

狗會

扎鐵
可以學埋扎路障

Same

有興趣 tg @felix98felix

乜都做得架所以

Same
幾時派4000維穩費

咩工？

認同

認真 巴打做裝修pt 有無興趣?

有意

太攰，返完發唔到夢

做飲食會易搵工好多

呢排成日講笑，話快啲問對家究竟邊度收錢，成日屈我地收錢，我都唔撚知派彩個窗口係邊。講真我都好唔掂，呢兩三個月起碼8成attendance我諗都有幾皮野掛。快啲話我知邊度出錢等我繼續做兼職傭兵

做會展起拆場 長or散都得
有巴打想返工可以搵我
唔會走數果啲仆街

炒散

手足 可唔可以留tg⋯ 最多我聽日去即刻報牌

$62，男女亦可，時間換金錢
留tg

有冇得只係星期六日返工

唔留啦 有心就會搵到

保安易d

有性趣
有冇話幾錢一工

1000 subs 好少炸喎
樓主幾時開 可以考慮下

見fb蓮燈討論區好似有出post講可以幫手搵

巴絲們唔好氣餒 一街到工

foodpanda

如果唔想留TG又有興趣都表達下

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

做啲咩

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

有冇d即出糧既工

炒散
高過一般part time 唔困身
東家唔打打西家
想邊日返工就返工
有啲仲即日出現金糧

有冇介紹

網上好多 再唔係down職到 炒散王嗰啲Apps都可以搵到

咩都冇講好難有興趣

光復香港

馬會Part Time有興趣可以同我傾傾

唉 我由6月頭無做 頂到而家 琴日死死氣返住份藍絲工.....都係嗰句 你唔食都要養屋企（深藍）
大家頂住呀

點解我永遠tg人都得一個tick 想傾份工都咁難 有冇人知點解會咁

我有

Tg?

Hi 錯制
真推！！！

唔知撐警集會有冇錢收山窮水盡

請咗人未？ 我有朋友啱做

可以試下揀山頂工，有車馬費同時薪高啲

一樣
一至四返工
星期五六日喺屋企瞓教發夢

無人想知，唔好曲線幫對家假文宣，污染哂連登

1000subs係初期youtube好難搞嫁

搵個手足掟條link上黎 就算得一條片
一星期肯定多過1000人subscribe

youtube唔投放1,2年時間
只會低人工過普通pt

9拍一條片
手足日日開著個電腦loop
人工低過part time ?除左拍片 咩都唔洗做就有錢入袋wo
反正又唔係用內容引人去睇

1條ip每日只計1view
有效view數1000 先有1~2美金
你自己計下
講就易
邊到咁多人洗

睇下有無巴打整先啦
佢又唔洗do 我地又唔洗出錢就sponsor到巴打
佢up片易 係我地支持難姐
但如果一開始覺得難就唔做 就咩都唔洗做
好多野往往有意外收穫

如果無幾百 幾千人長期loop
仲不如一人俾一蚊
而如果條片係無內容
都應該好難有人有心堅持洗落去

佢可能睇新聞見到大J or 台灣個d班廢片搵食
以為好簡單

唔介意得咁多，妳多工都畀人睇唔起，唔通就無人做？

但行行企企一日有2千喎
一個月有成4萬幾5萬

不過個job都唔知係咪開足咁耐

最憎會展企成日既pt

$80/hr..人工仲高過好多full time office
利申 以前做過銀行back office 除番開得$65

可以搵我tg @corneror

我想請part time tg@corneror

絲打話計數計糧

巴打想搵工？tg : corneror

做LA而家有無$40一個鐘？

唔知，已轉行好耐

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

唉.. 我返兼職又係請假請到比人cut鐘
下個月食得屎........

記得有個tg group 幫玩家配對職業？

same here 同問

Arm arm 考左，有無好路數

同問 咁好pay

你想做邊類型？ 商廈 住宅 展覽

商廈通常好做

師兄在邊度考？難唔難？背嘢好差！

TG : tng8816

太多人，stop stop先

辭完咪又係要搵返份工